ikarus dwudziestodwumetrowy trójczłonowy dwuprzegubowy węgierski autobus z fabryki ikarusa wyprodukowano jedynie prototyp który był testowany na terenie węgier w roku przebudowano go przy okazji wymiany silnika na man raba okazała się za słaba później przetransportowano go do teheranu i słuch po nim zaginął na licencji ikarusa wyprodukowano także bliżej nie określoną ilość tych modeli na kubie